{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493266",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "국풍설렁탕"
    },
    "text": "国風ソルロンタン (국풍설렁탕)\\n\n京畿道光明市光明洞158-570\\n\n韓食-滋養 , 09:00 ~ 22:00 , 毎週日曜日 , 32席/部屋:1個 , 1981年、ソルロンタンの美味しい店「クップンソルロンタン」は同じ場所で運営されている。 温かいお店の雰囲気はソルロンタンの味をさらに高めてくれる。 まるで故郷で食べるような感じがする。 肌寒い日にもっと思い出す。 体がだるい日にも思い出すほど、しっかり滋養してくれるソルロンタンが食べられる。 社長の心が深く込められた釜で煮込んだ料理は、私たち家族のための料理だと考えられる。 このような真心がより一層味を出してくれると言える。",
    "QA": [
        {
            "question": "国風ソルロンタンはどこにありますか？",
            "answer": "国風ソルロンタンは京畿道光明市光明洞158-570にあります。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの営業時間は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンは毎週何曜日が休みですか？",
            "answer": "国風ソルロンタンは毎週日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンには何席ありますか？",
            "answer": "国風ソルロンタンには32席あります。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンは何年にオープンしましたか？",
            "answer": "国風ソルロンタンは1981年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの特徴的な料理はソルロンタンです。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの雰囲気は温かいお店で、まるで故郷で食べるような感じがします。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの料理は体に良いですか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの料理は体がだるい日や寒い日にも思い出すほど、しっかり滋養してくれると言われています。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの料理にはどのような心意気が込められていますか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの料理には社長の心が深く込められており、私たち家族のための料理だと考えられています。"
        },
        {
            "question": "国風ソルロンタンの料理はどのように煮込まれていますか？",
            "answer": "国風ソルロンタンの料理は社長の真心がより一層味を出すために、釜で煮込まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 406
    }
}